msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: phonetrack\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations\\@example.com\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-17 00:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-17 00:15\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: phonetrack\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 293291\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /main/translationfiles/templates/phonetrack.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 246\n"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:78
msgid "PhoneTrack device {device} of session {session} has entered geofence {geofence}"
msgstr "手機追蹤設備 {device} 的追蹤任務 {session} 已進入地理圍欄 {geofence}"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:81
msgid "PhoneTrack device {device} of session {session} has exited geofence {geofence}"
msgstr "手機追蹤設備 {device} 的追蹤任務 {session} 已離開地理圍欄{geofence}"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:84
msgid "PhoneTrack device {device} of session {session} is now closer than {meters} m to {device2} of session {session2}"
msgstr "手機追蹤設備 {device} 的追蹤任務 {session} 距離設備 {device2} 的追蹤任務 {session2} 小於 {meters} 米"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:87
msgid "PhoneTrack device {device} of session {session} is now farther than {meters} m from {device2} of session {session2}"
msgstr "手機追蹤設備 {device} 的追蹤任務 {session} 距離設備 {device2} 的追蹤任務 {session2} 大於 {meters} 米"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:90
msgid "You shared PhoneTrack session {session} with {who}"
msgstr "你與 {who} 分享追蹤任務 {session}"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:90
msgid "PhoneTrack session {session} is now shared with {who}"
msgstr "手機追蹤已分享追蹤任務 {session} 與 {who}"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:93
msgid "You stopped sharing session {session} with {who}"
msgstr "你停止與 {who} 分享追蹤任務 {session}"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/ActivityManager.php:93
msgid "PhoneTrack session {session} is not shared with {who} anymore"
msgstr "手機追蹤已停止與 {who} 分享追蹤任務 {session}"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/Filter.php:47
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:36
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:2
msgid "PhoneTrack"
msgstr "手機追蹤"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/GeofenceSetting.php:36
msgid "<strong>PhoneTrack geofences</strong> events"
msgstr "<strong>手機追蹤地理圍欄</strong> 事件"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/PhonetrackProvider.php:62
#, php-format
msgid "Deleted user (%s)"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/PhonetrackProvider.php:85
msgid "Unknown author"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/PhonetrackProvider.php:94
#, php-format
msgid "Shared access (%s)"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/PhonetrackProvider.php:95
msgid "Shared access"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/PhonetrackProvider.php:102
msgid "No author"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/ProximitySetting.php:36
msgid "<strong>PhoneTrack device proximity</strong> events"
msgstr "<strong>手機追蹤近接</strong> 事件"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/Setting.php:43
msgid "A <strong>PhoneTrack session</strong> has been shared or unshared"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Activity/Setting.php:59
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:3
msgid "Phonetrack"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:222
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:353
#, php-format
msgid "PhoneTrack proximity alert (%s and %s)"
msgstr "手機追蹤近接警報(%s及%s)"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:226
#, php-format
msgid "PhoneTrack device \"%s\" is now closer than %s m to \"%s\"."
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:357
#, php-format
msgid "PhoneTrack device \"%s\" is now farther than %s m from \"%s\"."
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:515
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:637
msgid "Geofencing alert"
msgstr "地理圍欄警報"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:519
#, php-format
msgid "In PhoneTrack session \"%s\", device \"%s\" has entered geofence \"%s\"."
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Controller/LogController.php:641
#, php-format
msgid "In PhoneTrack session \"%s\", device \"%s\" exited geofence \"%s\"."
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Controller/OldPageController.php:2070
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Controller/OldPageController.php:2096
msgid "Watch session"
msgstr "觀看追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Controller/OldPageController.php:2155
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Controller/PublicShareController.php:99
msgid "PhoneTrack public access"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Controller/OldPageController.php:2156
#, php-format
msgid "Log to session %s"
msgstr "登入追蹤任務 %s"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Controller/PublicShareController.php:66
msgid "PhoneTrack public share not found"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Controller/PublicShareController.php:100
#, php-format
msgid "Watch session %s"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:50
#, php-format
msgid "In session \"%s\", device \"%s\" entered geofencing zone \"%s\"."
msgstr "追蹤任務 %s 中，裝置 %s 已進入地理圍欄區域\"%s\""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:58
#, php-format
msgid "In session \"%s\", device \"%s\" exited geofencing zone \"%s\"."
msgstr "追蹤任務 %s 中，裝置 %s 已離開地理圍欄區域\"%s\""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:67
#, php-format
msgid "Device \"%s\" is now closer than %sm to \"%s\"."
msgstr "裝置 \"%s\" 已接近 \"%s\" 到 %s公尺內。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:75
#, php-format
msgid "Device \"%s\" is now farther than %sm from \"%s\"."
msgstr "裝置 \"%s\" 已遠離 \"%s\" 到 %s公尺外。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:84
#, php-format
msgid "Point number quota (%s) was reached with a point of \"%s\" in session \"%s\"."
msgstr "追蹤任務\"%s\"中已達到點數配額(%s)，已記錄\"%s\"點"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:93
#, php-format
msgid "User \"%s\" shared PhoneTrack session \"%s\" with you."
msgstr "使用者\"%s\"將\"%s\"追蹤任務與你分享"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Notification/Notifier.php:102
#, php-format
msgid "User \"%s\" stopped sharing PhoneTrack session \"%s\" with you."
msgstr "使用者\"%s\"停止將\"%s\"追蹤任務與你分享"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Service/MapService.php:369
msgid "Bad HTTP method"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/lib/Service/MapService.php:375
msgid "Bad credentials"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:4
msgid " "
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:345
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:361
msgid "Failed to save the settings"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:417
msgid "Failed to import the session"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:422
msgid "Invalid session name"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:435
msgid "This session name already used"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:437
msgid "Failed to create the session"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:443
msgid "Are you sure you want to delete the session {sessionName} ?"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:444
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5242
msgid "Confirm session deletion"
msgstr "確認刪除追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:461
msgid "Failed to delete the session"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:474
msgid "Failed to save the session"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:547
msgid "Failed to delete the device"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:569
msgid "The point has been deleted"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:585
msgid "Click on the map to add a point"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:624
msgid "Click on the map to move the point"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:718
msgid "The point has been saved"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:727
msgid "Failed to update the point"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:741
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3579
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3607
msgid "Manually added"
msgstr "手動新增"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:747
msgid "The point you just added is not visible because it does not satisfy the current filters"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:771
msgid "The session is locked. Impossible to add the point"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:773
msgid "Your point quota has been reached. Impossible to add the point"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:775
msgid "Error while adding the point"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:792
msgid "Failed to save the device"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:812
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1399
msgid "Failed to delete the tile server"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:825
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1412
msgid "Failed to add the tile server"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:843
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1430
msgid "Failed to update the tile server"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:914
msgid "Failed to create the geofence"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:930
msgid "Failed to save the geofence"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:942
msgid "Geofence {name} has been deleted"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:944
msgid "Failed to delete the geofence"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:957
msgid "Failed to create the proximity alert"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:974
msgid "Failed to save the proximity alert"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:986
msgid "Proximity alert {id} has been deleted"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:988
msgid "Failed to delete the proximity alert"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/App.vue:21
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1273
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1275
msgid "No selected session"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1328
msgid "You can create an API key on {maptilerLink}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1384
msgid "PhoneTrack admin settings saved"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1386
msgid "Failed to save phonetrack admin settings"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/AdminSettings.vue:14
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1438
msgid "Point number quota"
msgstr "點數配額"

#. TRANSLATORS src/components/AdminSettings.vue:26
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1440
msgid "The maximum number of points each user can store/log."
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/AdminSettings.vue:27
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1442
msgid "Each user can choose what happens when the quota is reached : block logging or delete oldest point."
msgstr "每位使用者可設定當達到配額時採取的措施：停止記錄或覆蓋最舊點。"

#. TRANSLATORS src/components/AdminSettings.vue:28
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1444
msgid "An empty value means no limit."
msgstr "空白代表無限制"

#. TRANSLATORS src/components/AdminSettings.vue:39
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1446
msgid "The API key defined here will be used by all users. Each user can set a personal API key to override this global one."
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/AdminSettings.vue:44
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1448
msgid "Maptiler API key"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/AdminSettings.vue:47
#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:316
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1450
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4462
msgid "my-api-key"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/AdminSettings.vue:60
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1452
msgid "Proxy map tiles/vectors requests via Nextcloud"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceChartsSidebarTab.vue:52
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1669
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2048
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/constants.js:29
msgid "Elevation"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceChartsSidebarTab.vue:55
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1686
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2050
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/constants.js:33
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3743
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3832
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:41
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:526
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#. TRANSLATORS src/components/DeviceChartsSidebarTab.vue:58
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1703
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2052
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/constants.js:37
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:523
msgid "Accuracy"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1720
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3752
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3847
msgid "Battery"
msgstr "電量"

#. TRANSLATORS src/components/DeviceChartsSidebarTab.vue:28
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1835
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2038
msgid "Elapsed time"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceChartsSidebarTab.vue:34
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1837
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2042
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5999
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/constants.js:45
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/mixins/PointInfoPopup.js:361
msgid "Traveled distance"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1849
msgid "By elapsed time"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1851
msgid "By traveled distance"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1853
msgid "By date"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceChart.vue:11
#. TRANSLATORS src/components/DeviceChartsSidebarTab.vue:78
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1960
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:1962
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2060
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2062
msgid "No data to display"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceChartsSidebarTab.vue:5
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2032
msgid "You can zoom on the chart by holding the SHIFT key and using the mouse wheel. You can then pan the chart by dragging it with the mouse."
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceChartsSidebarTab.vue:13
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2034
msgid "Reset zoom"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceChartsSidebarTab.vue:21
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2036
msgid "Chart X axis"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceChartsSidebarTab.vue:31
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2040
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/mixins/AddWaypoints.js:92
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3729
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:517
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. TRANSLATORS src/components/DeviceChartsSidebarTab.vue:43
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2044
msgid "Show Y axis scale for"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceChartsSidebarTab.vue:49
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2046
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/constants.js:25
msgid "None"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceChartsSidebarTab.vue:61
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2054
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/constants.js:41
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:60
msgid "Battery level"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceChartsSidebarTab.vue:68
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2056
msgid "Center map on chart hovered point"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceChartsSidebarTab.vue:73
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2058
msgid "Show details of hovered point on the map"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2235
msgid "Choose where to export the device {name}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2241
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5254
msgid "Export in current directory"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2268
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5282
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5287
msgid "Session successfully exported in {targetFilePath}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2271
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5292
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5296
msgid "Failed to export the session"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:4
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2278
msgid "Device details"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:9
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2280
msgid "Device Name"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:12
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2282
msgid "Rename device"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:22
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2284
msgid "Device Alias"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:25
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2286
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2830
msgid "Set device alias"
msgstr "設定裝置綽號"

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:35
#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:31
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2288
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5333
msgid "Export file name"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:38
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2290
msgid "Export device"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:43
#. TRANSLATORS src/components/DeviceListItem.vue:89
#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:39
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2292
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2644
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5337
msgid "Export"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:52
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2294
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:497
msgid "Manually add a point"
msgstr "手動新增記錄點"

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:60
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2296
msgid "Cancel adding the point"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:65
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2298
msgid "You can now click on the map to add a point (if the session is not activated, the added point won't be visible)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:71
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2300
msgid "Move the device to another session"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:72
#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:5
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2302
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4734
msgid "Session selector"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:74
#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:8
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2304
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4736
msgid "Choose a session"
msgstr "選擇軌跡記錄"

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:76
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2306
msgid "Reassign device to this session"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:92
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2308
msgid "Geo link to open position in another app/software"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:99
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2310
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2806
msgid "Geo link QRcode to open position with a QRcode scanner"
msgstr "產生其他軟體可使用地理資訊的QRcode連結"

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:106
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2312
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2314
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2316
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2318
msgid "Get driving direction to this device with {serviceName}"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:146
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2320
msgid "Scan this QRCode to open the last device position with another app"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceDetailsSidebarTab.vue:151
#. TRANSLATORS src/components/SessionLinkSidebarTab.vue:86
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2322
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5119
msgid "QRCode content"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceGeofencesSidebarTab.vue:4
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2417
msgid "Device geofences"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceGeofencesSidebarTab.vue:11
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2419
msgid "Create new geofence"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2468
msgid "Filter device list"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceList.vue:15
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2511
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2513
msgid "Show map"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceList.vue:23
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2515
msgid "Session {sessionName}"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceList.vue:31
#. TRANSLATORS src/components/NavigationSessionItem.vue:114
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2517
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2519
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4091
msgid "No device"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2606
msgid "No points yet"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceListItem.vue:27
#. TRANSLATORS src/components/DeviceListItem.vue:94
#. TRANSLATORS src/components/NavigationDeviceItem.vue:38
#. TRANSLATORS src/components/NavigationDeviceItem.vue:87
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2634
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2646
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3864
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3874
msgid "Show line"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceListItem.vue:31
#. TRANSLATORS src/components/DeviceListItem.vue:99
#. TRANSLATORS src/components/NavigationDeviceItem.vue:43
#. TRANSLATORS src/components/NavigationDeviceItem.vue:92
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2636
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2648
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3866
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3876
msgid "Auto-zoom"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceListItem.vue:63
#. TRANSLATORS src/components/NavigationDeviceItem.vue:63
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2638
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3868
msgid "Cancel deletion"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceListItem.vue:73
#. TRANSLATORS src/components/DeviceSidebar.vue:22
#. TRANSLATORS src/components/NavigationDeviceItem.vue:73
#. TRANSLATORS src/components/NavigationSessionItem.vue:48
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2640
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2830
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3870
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4075
msgid "Details"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceListItem.vue:81
#. TRANSLATORS src/components/NavigationDeviceItem.vue:82
#. TRANSLATORS src/components/NavigationSessionItem.vue:81
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2642
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3872
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4083
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4089
msgid "Zoom to bounds"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceListItem.vue:107
#. TRANSLATORS src/components/NavigationDeviceItem.vue:100
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2650
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3878
msgid "Change color"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceListItem.vue:116
#. TRANSLATORS src/components/NavigationDeviceItem.vue:109
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2652
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3880
msgid "Change color criteria"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceListItem.vue:124
#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:90
#. TRANSLATORS src/components/NavigationDeviceItem.vue:117
#. TRANSLATORS src/components/NavigationSessionItem.vue:98
#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:101
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2654
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3465
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3882
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4087
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4772
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/mixins/PointInfoPopup.js:364
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:883
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3769
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:307
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:345
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:390
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:435
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:484
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. TRANSLATORS src/components/DeviceListItem.vue:133
#. TRANSLATORS src/components/NavigationDeviceItem.vue:126
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2656
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3884
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. TRANSLATORS src/components/DeviceProximsSidebarTab.vue:4
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2749
msgid "Device proximity alerts"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceProximsSidebarTab.vue:11
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2751
msgid "Create new proximity alert"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2822
msgid "Device {deviceName} of session {sessionName}"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceSidebar.vue:34
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2832
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:15
msgid "Stats"
msgstr "統計"

#. TRANSLATORS src/components/DeviceSidebar.vue:46
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2834
msgid "Charts"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceSidebar.vue:58
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2836
msgid "Geofences"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceSidebar.vue:70
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2838
msgid "Proximity alerts"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2899
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7579
msgid "Total distance"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2904
msgid "Total duration"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2909
msgid "Moving time"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2914
msgid "Pause time"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2919
msgid "Begin"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2921
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2928
msgid "No date"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2926
msgid "End"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2933
msgid "Cumulative elevation gain"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2938
msgid "Cumulative elevation loss"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2943
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:609
msgid "Minimum elevation"
msgstr "最小高程"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2948
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:617
msgid "Maximum elevation"
msgstr "最大爬升"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2953
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:649
msgid "Maximum speed"
msgstr "最大速度"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2960
msgid "Number of points"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/DeviceStatsSidebarTab.vue:4
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2976
msgid "Device statistics"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/FiltersForm.vue:7
#. TRANSLATORS src/components/Navigation.vue:75
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3197
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3680
msgid "Use filters"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/FiltersForm.vue:12
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3199
msgid "Minimum date"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/FiltersForm.vue:26
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3201
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3209
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3217
msgid "- 1 day"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/FiltersForm.vue:34
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3203
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3211
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3219
msgid "Now"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/FiltersForm.vue:42
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3205
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3213
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3221
msgid "+ 1 day"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/FiltersForm.vue:51
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3207
msgid "Maximum date"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/FiltersForm.vue:90
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3215
msgid "Both dates"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/FiltersForm.vue:125
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3223
msgid "Minimum {filterLabel}"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/FiltersForm.vue:143
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3225
msgid "Maximum {filterLabel}"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/FiltersForm.vue:162
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3227
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:673
msgid "Minimum satellites"
msgstr "最小衛星"

#. TRANSLATORS src/components/FiltersForm.vue:179
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3229
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:681
msgid "Maximum satellites"
msgstr "最大衛星"

#. TRANSLATORS src/components/FiltersModal.vue:3
#. TRANSLATORS src/components/FiltersModal.vue:7
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3262
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3264
msgid "Point filters"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/FiltersSidebar.vue:3
#. TRANSLATORS src/components/Navigation.vue:62
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3306
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3678
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:6
msgid "Filters"
msgstr "篩選條件"

#. TRANSLATORS src/components/FiltersSidebar.vue:11
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3308
msgid "Filter the points displayed on the map"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:5
#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerAddForm.vue:23
#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerItem.vue:6
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3433
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7575
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9129
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9246
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/constants.js:14
msgid "Name"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:16
#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:45
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3435
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4750
msgid "Send a notification"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:24
#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:53
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3437
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4752
msgid "Send an email"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:30
#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:59
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3439
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4754
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2863
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2923
msgid "Comma separated e-mail address list"
msgstr "以逗號區分e-mail名單"

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:34
#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:63
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3441
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4756
msgid "E-mails: {emails}"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:39
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3443
msgid "Enter URL"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:43
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3445
msgid "URL enter: {url}"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:49
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3447
msgid "Use POST method for enter URL"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:53
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3449
msgid "Leave URL"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:57
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3451
msgid "URL leave: {url}"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:63
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3453
msgid "Use POST method for leave URL"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:67
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3455
msgid "Set geofence bounds to current map bounds"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:73
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3457
msgid "Set bounds"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:76
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3459
msgid "Show geofence on the map"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:82
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3461
msgid "Show"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:85
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3463
msgid "Delete geofence"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:94
#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:105
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3467
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4774
msgid "Cancel edition"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:99
#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:110
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3469
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4776
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3771
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:103
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3471
msgid "You need at least a name and some bounds to save this geofence"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:109
#. TRANSLATORS src/components/PointEditModal.vue:69
#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:120
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3473
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4594
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4780
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3768
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:112
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3475
msgid "Edit geofence"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Geofence.vue:117
#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:128
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3477
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4784
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/mixins/PointInfoPopup.js:365
msgid "Edit"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3638
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:6089
msgid "Import gpx/kml/json session file"
msgstr "匯入gpx/kml/json檔案"

#. TRANSLATORS src/components/Navigation.vue:9
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3670
msgid "Search sessions"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Navigation.vue:21
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3672
msgid "Create a session"
msgstr "建立軌跡記錄"

#. TRANSLATORS src/components/Navigation.vue:29
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3674
msgid "Import a session"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Navigation.vue:55
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3676
msgid "Old interface"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Navigation.vue:80
#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:5
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3682
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4392
msgid "PhoneTrack settings"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/NavigationCountdownItem.vue:3
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3760
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:77
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#. TRANSLATORS src/components/NavigationCountdownItem.vue:4
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3762
msgid "Refresh now"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/NavigationCountdownItem.vue:23
#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:77
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3764
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4412
msgid "Refresh every N seconds"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/NavigationSessionItem.vue:38
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:3959
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4093
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5671
msgid "{n} device"
msgid_plural "{n} devices"
msgstr[0] ""

#. TRANSLATORS src/components/NavigationSessionItem.vue:17
#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:12
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4073
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5327
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1481
msgid "Rename session"
msgstr "重新命名追蹤任務"

#. TRANSLATORS src/components/NavigationSessionItem.vue:56
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4077
msgid "Share"
msgstr "分享"

#. TRANSLATORS src/components/NavigationSessionItem.vue:64
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4079
msgid "Links for devices"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/NavigationSessionItem.vue:73
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4081
msgid "Toggle all"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/NavigationSessionItem.vue:90
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4085
msgid "Download"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/NewSessionModal.vue:3
#. TRANSLATORS src/components/NewSessionModal.vue:7
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4135
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4137
msgid "Create new session"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/NewSessionModal.vue:11
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4139
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:50
msgid "Session name"
msgstr "追蹤任務名稱"

#. TRANSLATORS src/components/NewSessionModal.vue:12
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4141
msgid "My new session"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/NewSessionModal.vue:19
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4143
msgid "Create"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4253
msgid "Metric"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4257
msgid "Imperial (English)"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4261
msgid "Nautical"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4267
msgid "Block logging"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4271
msgid "Delete user's oldest point each time a new one is logged"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4275
msgid "Delete device's oldest point each time a new one is logged"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4281
msgid "Ascending"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4285
msgid "Descending"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4317
msgid "If your admin hasn't defined an API key, you can get one for free on {maptilerLink}. Create an account then go to \"Account\" -> \"API keys\" and create a key or use your default one."
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4320
msgid "PhoneTrack admin settings"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4321
msgid "As you are an administrator, you can set global API keys in the {adminLink}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4346
msgid "API key saved, effective after a page reload"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4365
msgid "Choose where to write auto export files"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4372
msgid "Pick current directory"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:12
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4394
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:22
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4396
msgid "Show session bounds on hover"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:29
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4398
msgid "Show mouse position coordinates in the bottom-left map corner"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:36
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4400
msgid "Display the sky in the map"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:43
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4402
msgid "Compact navigation view"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:50
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4404
msgid "Draw line borders"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:57
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4406
msgid "Draw line direction arrows"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:64
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4408
msgid "Drag points to move them"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:71
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4410
msgid "Automatic zoom on refresh"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:87
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4414
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4418
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4422
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4426
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4430
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4434
msgid "Reset to default value"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:99
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4416
msgid "Arrows scale factor"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:122
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4420
msgid "Arrows spacing"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:144
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4424
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:172
msgid "Line width"
msgstr "軌跡線寬"

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:167
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4428
msgid "Line opacity"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:190
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4432
msgid "3D elevation exaggeration"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:213
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4436
msgid "Distance unit"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:222
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4438
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:95
msgid "When point quota is reached"
msgstr "當達到點數配額時"

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:232
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4440
msgid "Sorting"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:240
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4442
msgid "Sort devices by"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:247
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4444
msgid "Sort direction for devices"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:254
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4446
msgid "Sort sessions by"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:261
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4448
msgid "Sort direction for sessions"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:270
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4450
msgid "Export location"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:276
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4452
msgid "Export directory"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:289
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4454
msgid "Select export directory"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:294
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4456
msgid "API keys"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:300
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4458
msgid "If you leave the Maptiler API key empty, PhoneTrack will use the one defined by the Nextcloud admin as default."
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:314
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4460
msgid "API key to use Maptiler (for vector tile servers)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:327
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4464
msgid "Tile servers"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:333
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4466
msgid "Changes are effective after reloading the page."
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:343
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4468
msgid "About"
msgstr "關於"

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:349
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4470
msgid "Thanks for using PhoneTrack"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:353
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4472
msgid "Bug/issue tracker"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:358
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4474
msgid "Translation"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:363
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4476
msgid "User documentation"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:368
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4478
msgid "Admin documentation"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PhonetrackSettingsDialog.vue:373
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4480
msgid "Developer documentation"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PointEditModal.vue:3
#. TRANSLATORS src/components/PointEditModal.vue:6
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4584
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4586
msgid "Edit point"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PointEditModal.vue:16
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4588
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3755
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3851
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:532
msgid "User-agent"
msgstr "程式-版本"

#. TRANSLATORS src/components/PointEditModal.vue:17
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4590
msgid "my-tracker"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/PointEditModal.vue:50
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4592
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3749
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3842
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:529
msgid "Satellites"
msgstr "衛星"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4684
msgid "{deviceName} (in {sessionName})"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:16
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4738
msgid "Device selector"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:19
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4740
msgid "Choose a device"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:25
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4742
msgid "Low distance limit (meters)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:29
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4744
msgid "Low distance limit: {lowlimit} meters"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:34
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4746
msgid "High distance limit (meters)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:38
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4748
msgid "High distance limit: {highlimit} meters"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:68
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4758
msgid "Close URL"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:72
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4760
msgid "Close URL: {url}"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:78
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4762
msgid "Use POST method for close URL"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:82
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4764
msgid "Far URL"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:86
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4766
msgid "URL far: {url}"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:92
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4768
msgid "Use POST method for far URL"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:96
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4770
msgid "Delete proxim"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:114
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4778
msgid "You need at least a device and the distance limits to save this proximity alert"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/Proxim.vue:123
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4782
msgid "Edit proximity alert"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4991
msgid "Public browser logging"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4994
msgid "Visit this link with a web browser and check \"Log my position in this session\"."
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4997
msgid "OsmAnd"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5001
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4959
msgid "In OsmAnd, go to 'Plugins' in the main menu, then activate 'Trip recording' plugin and go to its settings."
msgstr "在OsmAnd程式中，進入主選單，'外掛程式'，啟動'記錄行程'外掛，再進入其設定。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5002
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4960
msgid "Copy the link below into the 'Online tracking web address' field."
msgstr "複製下列連結到'線上追蹤網址'欄位"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5005
msgid "GpsLogger GET and POST"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5009
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4967
msgid "In GpsLogger, go to 'Logging details' in the sidebar menu, then activate 'Log to custom URL'."
msgstr "在GpsLogger程式中，進入側邊欄'登入詳情'選項，啟動'登入自定網址'。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5010
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4968
msgid "Copy the link below into the 'URL' field."
msgstr "複製下列連結到'網址'欄位"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5013
msgid "Owntracks (HTTP mode)"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5017
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4971
msgid "In the Owntracks preferences menu, go to 'Connections'."
msgstr "在Owntracks偏好選單中，進入'連結'選項"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5018
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4972
msgid "Change the connection Mode to 'Private HTTP', Copy the link below into the 'Host' field."
msgstr "變更連結模式為'私人的HHTP'，將下列連結複製到'主機'欄位"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5019
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4973
msgid "Leave settings under 'Identification' blank as they are not required."
msgstr "'識別'選項中所有欄位都不需要填，空白。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5022
msgid "Ulogger"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5026
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4976
msgid "In Ulogger, go to settings menu and copy the link below into the 'Server URL' field."
msgstr "複製下列連結到Ulogger中設定選項中的'伺服器網址'欄位"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5027
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4977
msgid "Set 'User name' and 'Password' mandatory fields to any value as they will be ignored by PhoneTrack."
msgstr "在'使用者名稱'及'密碼'等必填欄位隨意輸入，追蹤記錄會忽略輸竹值。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5028
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4978
msgid "Activate 'Live synchronization'."
msgstr "啟動'及時同步'"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5031
msgid "Traccar"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5035
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4981
msgid "In Traccar client, copy the link below into the 'server URL' field."
msgstr "複製下列連結，賠到Traccar客戶端的'伺服器網址'欄位"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5038
msgid "OpenGTS"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5041
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4990
msgid "Use this link as the server URL in your OpenGTS compatible logging app."
msgstr "使用以下連結，做為OpenGTS相容記錄程式的伺服器網址"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5044
msgid "Overland"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5047
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4963
msgid "Go to 'settings' in the app."
msgstr "到程式內設定選項"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5048
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4964
msgid "Copy the link below into the 'server address' field."
msgstr "複製下列連結貼上到伺服器地址欄位"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5051
msgid "Locus Map"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5055
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4984
msgid "In LocusMap, copy the link below into the 'server URL' field. It works with POST and GET methods."
msgstr "複製下列連結到Locus Map的'伺服器網址'欄位。支援 POST 及 GET 法。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5058
msgid "HTTP GET"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5062
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4987
msgid "You can log with any other client with a simple HTTP request."
msgstr "可以使用任何具備HTTP請求的客戶端應用程式"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5063
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4988
msgid "Make sure the logging system sets values for at least 'timestamp', 'lat' and 'lon' GET parameters."
msgstr "請確認選用的記錄系統中至少要設定'timestamp', 'lat' 及 'lon' GET參數"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5089
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5491
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5503
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5515
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5528
msgid "Link could not be copied to clipboard"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5102
msgid "The token could not be copied to clipboard"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionLinkSidebarTab.vue:4
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5109
msgid "Session links"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionLinkSidebarTab.vue:6
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5111
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1576
msgid "Session token"
msgstr "追蹤任務標記"

#. TRANSLATORS src/components/SessionLinkSidebarTab.vue:18
#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:158
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5113
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5117
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5607
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5611
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5615
msgid "Copy link to clipboard"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionLinkSidebarTab.vue:52
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5115
msgid "Show link QrCode"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5176
msgid "Never"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5180
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5198
msgid "Daily"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5184
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5202
msgid "Weekly"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5188
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5206
msgid "Monthly"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5194
msgid "Don't purge"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5248
msgid "Choose where to export the session {name}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5284
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4072
msgid "There is no point to export for this session"
msgstr "追蹤任務中無記錄點可供匯出"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5288
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4075
msgid "but there was no point to export for some devices"
msgstr "但是某些裝置中並無記錄點可供匯出"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5312
msgid "Failed to add the name reservation"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:4
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5323
msgid "Session settings"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:9
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5325
msgid "Session Name"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:20
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5329
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1438
msgid "Forbid devices to log to this session"
msgstr "禁止裝置登入此追蹤任務"

#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:25
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5331
msgid "Locked"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:34
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5335
msgid "Export session"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:45
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5339
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1490
msgid "Automatic export"
msgstr "自動匯出"

#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:54
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5341
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1501
msgid "Automatic purge"
msgstr "自動清除"

#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:60
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5343
msgid "Reserved device names"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:62
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5345
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1515
msgid "Name reservation is optional."
msgstr "保留名稱是非必要項目"

#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:63
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5347
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1516
msgid "Name can be set directly in logging link if it is not reserved."
msgstr "如果名稱未被鎖定，則可在記錄連結處輸入。"

#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:64
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5349
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1517
msgid "To log with a reserved name, use the \"name token\" in logging link (or in PhoneTrack-Android log job's \"device name\") field."
msgstr "於記錄連結處，使用\"名稱標記\"欄位登入鎖定的名稱(或手機追蹤安卓版中追蹤記錄的\"裝置名稱\"欄位)"

#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:65
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5351
msgid "If a name is reserved, the only way to log with this name is by using its reserved token."
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:69
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5353
msgid "Reserve a device name"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSettingsSidebarTab.vue:79
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5355
msgid "Delete name reservation"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5465
msgid "Failed to create the share"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5475
msgid "Failed to delete the share"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5546
msgid "Failed to save the public share"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5555
msgid "Failed to create the public share"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5564
msgid "Failed to delete the public share"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:4
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5579
msgid "Session sharing"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:19
#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:37
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5581
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5585
msgid "Share link"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:26
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5583
msgid "Create a new share link"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:45
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5587
msgid "Link copied"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5587
msgid "Copy to clipboard"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:62
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5589
msgid "Label"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:72
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5591
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4734
msgid "Show this device only"
msgstr "只顯示此裝置"

#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:83
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5593
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4736
msgid "Show last positions only"
msgstr "只顯示最後位置"

#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:89
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5595
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4738
msgid "Simplify positions to nearest geofencing zone center"
msgstr "簡化位置至最接近的地理圍欄區域中心"

#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:97
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5597
msgid "Delete link"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:105
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5599
msgid "Add another link"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:134
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5601
msgid "Delete access"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:143
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5603
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1548
msgid "Public session"
msgstr "公開的追蹤任務"

#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:150
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5605
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1555
msgid "Public watch link"
msgstr "公開的連結"

#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:172
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5609
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1557
msgid "API URL (JSON, last positions)"
msgstr "API網址(JSON，最後位置)"

#. TRANSLATORS src/components/SessionSharingSidebarTab.vue:194
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5613
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1559
msgid "API URL (JSON, all positions)"
msgstr "API網址(JSON，全部位置)"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5667
msgid "Session {name}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5672
msgid "Session {sessionName} ({deviceCount})"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSidebar.vue:22
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5680
msgid "Sharing"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SessionSidebar.vue:33
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5682
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. TRANSLATORS src/components/SessionSidebar.vue:45
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5684
msgid "Links"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SharingSelect.vue:5
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5822
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5824
msgid "Share session with a user or group"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SharingSelect.vue:36
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5826
msgid "Federated user"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/SharingSelect.vue:58
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5828
msgid "Start typing to search"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:5996
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/mixins/PointInfoPopup.js:358
msgid "No data"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7011
msgid "Search a location"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7577
msgid "Start"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:7998
msgid "Direction"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8001
msgid "Open in Files"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerAddForm.vue:8
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9123
msgid "Type"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerAddForm.vue:14
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9125
msgid "Vector"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerAddForm.vue:17
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9127
msgid "Raster"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerAddForm.vue:25
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9131
msgid "My tile server"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerAddForm.vue:31
#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerItem.vue:14
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9133
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9248
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:282
msgid "Server address"
msgstr "伺服器位址"

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerAddForm.vue:39
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9135
msgid "A raster tile server address must contain \"{x}\", \"{y}\" and \"{z}\" and can optionally contain \"{s}\". For example: {exampleRasterUrl} ."
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerAddForm.vue:42
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9137
msgid "List of public raster tile servers"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerAddForm.vue:47
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9139
msgid "A vector tile server address can point to a MapTiler style.json file, for example: {exampleVectorStyleUrl}. It can contain GET parameters like the API key."
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerAddForm.vue:50
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9141
msgid "Vector styles available in your MapTiler account"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerAddForm.vue:59
#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerItem.vue:30
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9143
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9252
msgid "Min zoom"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerAddForm.vue:76
#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerItem.vue:36
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9145
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9254
msgid "Max zoom"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerAddForm.vue:88
#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerItem.vue:22
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9147
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9250
msgid "Attribution"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerAddForm.vue:90
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9149
msgid "Map data from..."
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerItem.vue:46
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9256
msgid "Edit tile server"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerItem.vue:53
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9258
msgid "Delete tile server"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerList.vue:5
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9341
msgid "Admin tile servers"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerList.vue:17
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9343
msgid "Personal tile servers"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerList.vue:32
#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerList.vue:39
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9345
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9347
msgid "Add a global tile server"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9345
msgid "Add personal tile server"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9347
msgid "Add a personal tile server"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerList.vue:40
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9349
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:288
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:326
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:371
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:416
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:465
msgid "Add"
msgstr "新增"

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerList.vue:50
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9351
msgid "Edit a tile server"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerList.vue:51
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9353
msgid "Update"
msgstr ""

#. TRANSLATORS src/components/tileservers/TileServerMultiSelect.vue:8
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:9422
msgid "Tile server select"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/constants.js:18
msgid "Most recent activity"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/mixins/AddWaypoints.js:85
msgid "Track"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/mixins/AddWaypoints.js:89
msgid "Waypoint"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/mixins/AddWaypoints.js:95
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3737
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3820
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:18
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:520
msgid "Altitude"
msgstr "高程"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/mixins/PointInfoPopup.js:335
msgid "Failed to delete the point"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/mixins/PointInfoPopup.js:364
msgid "Delete this point"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/mixins/PointInfoPopup.js:365
msgid "Edit this point"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/mixins/PointInfoPopup.js:366
msgid "Move this point"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/mixins/PointInfoPopup.js:366
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3770
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:496
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:112
msgid "Show lines"
msgstr "顯示軌跡線"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:504
msgid "Hide lines"
msgstr "隱藏軌跡線"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:524
msgid "Activate automatic zoom"
msgstr "啟動自動縮放"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:532
msgid "Disable automatic zoom"
msgstr "中止自動縮放"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:552
msgid "Show last point tooltip"
msgstr "顯示最後記錄點的詳細資訊"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:560
msgid "Hide last point tooltip"
msgstr "隱藏最後記錄點的詳細資訊"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:580
msgid "Zoom on all devices"
msgstr "縮放至可看見所有裝置"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:593
msgid "Click on the map to move the point, press ESC to cancel"
msgstr "在地上點選來移動點，按ESC取消。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:841
msgid "Server name or server address should not be empty"
msgstr "伺服器名稱或伺服器位址不可空白"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:844
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:853
msgid "Impossible to add tile server"
msgstr "無法新增圖磚伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:850
msgid "A server with this name already exists"
msgstr "此伺服器名稱已存在"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:927
msgid "Tile server \"{ts}\" has been added"
msgstr "已新增圖磚伺服器\"{ts}\""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:929
msgid "Failed to add tile server \"{ts}\""
msgstr "刪除圖磚伺服器\"{ts}\" 失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:933
msgid "Failed to contact server to add tile server"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:961
msgid "Tile server \"{ts}\" has been deleted"
msgstr "已刪除圖磚伺服器\"{ts}\""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:963
msgid "Failed to delete tile server \"{ts}\""
msgstr "刪除圖磚伺服器\"{ts}\" 失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:967
msgid "Failed to contact server to delete tile server"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1038
msgid "Failed to contact server to restore options values"
msgstr "無法連線伺服器，回復選項設定失敗。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1041
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1180
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1216
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5866
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5892
msgid "Reload this page"
msgstr "重新整理頁面"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1177
msgid "Failed to contact server to save options values"
msgstr "無法連線伺服器，儲存選項設定失敗。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1189
msgid "Filter bookmark should have a name"
msgstr "篩選書籤應該有名稱"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1213
msgid "Failed to contact server to save filters bookmark"
msgstr "無法連線伺服器，儲存篩選書籤失敗。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1251
msgid "Failed to contact server to delete filters bookmark"
msgstr "無法連線伺服器，刪除篩選書籤失敗。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1284
msgid "Session name should not be empty"
msgstr "追蹤任務名稱不可空白"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1295
msgid "Session name already used"
msgstr "追蹤任務名稱已存在"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1299
msgid "Failed to contact server to create session"
msgstr "建立追蹤任務失敗。無法連至伺服器。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1335
msgid "yourname"
msgstr "你的名稱"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1423
msgid "Watch this session"
msgstr "觀看追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1429
msgid "shared by {u}"
msgstr "由 {u} 分享"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1444
msgid "Reserve device names"
msgstr "鎖定裝置名稱"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1450
msgid "Links for logging apps"
msgstr "各種記錄應用的連結"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1456
msgid "Link to share session"
msgstr "連結至分享的追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1465
msgid "Zoom on this session"
msgstr "快速移動至此追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1468
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2813
msgid "More actions"
msgstr "更多動作......"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1479
msgid "Delete session"
msgstr "刪除追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1484
msgid "Export to gpx"
msgstr "匯出為gpx"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1489
msgid "Files are created in '{exdir}'"
msgstr "檔案建立於{exdir}"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1492
msgid "never"
msgstr "從不"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1493
msgid "daily"
msgstr "每天"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1494
msgid "weekly"
msgstr "每週"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1495
msgid "monthly"
msgstr "每月"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1500
msgid "Automatic purge is triggered daily and will delete points older than selected duration"
msgstr "啟動自動清除後，於每日清除早於設定時間的舊資料。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1503
msgid "don't purge"
msgstr "不要清除"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1504
msgid "a day"
msgstr "每天"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1505
msgid "a week"
msgstr "每週"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1506
msgid "a month"
msgstr "每月"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1518
msgid "If a name is reserved, the only way to log with this name is with its token."
msgstr "登入被鎖定名稱記錄的唯一方法是經由名稱標記"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1521
msgid "Reserve this device name"
msgstr "保留裝置名稱"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1523
msgid "Type reserved name and press 'Enter'"
msgstr "輸入保留名稱後按'Enter'"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1536
msgid "Share with user"
msgstr "與使用者分享"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1538
msgid "Type user name and press 'Enter'"
msgstr "填入使用者，按 'Enter'"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1539
msgid "user name"
msgstr "使用者名稱"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1546
msgid "A private session is not visible on public browser logging page"
msgstr "私人的追蹤任務在公開的網頁上不可見"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1565
msgid "Current active filters will be applied on shared view"
msgstr "現有篩選條件將套用至分享的視圖"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1567
msgid "Add public filtered share"
msgstr "新增公開的篩選分享"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1582
msgid "List of links to configure logging apps server settings."
msgstr "配置記錄用的應用程式設定的伺服器連結清單"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1583
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5019
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:235
msgid "Replace 'yourname' with the desired device name or with the name reservation token"
msgstr "將'你的名稱'更換為裝置名稱或鎖定的名稱標記"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1585
msgid "Public browser logging link"
msgstr "公開瀏覽器記錄連結"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1590
msgid "OsmAnd link"
msgstr "OsmAnd 連結"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1595
msgid "GpsLogger GET and POST link"
msgstr "GpsLogger GET and POST 連結"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1599
msgid "Owntracks (HTTP mode) link"
msgstr "Owntracks (HTTP 模式) 連結"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1603
msgid "Ulogger link"
msgstr "Ulogger 連結"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1607
msgid "Traccar link"
msgstr "Traccar 連結"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1611
msgid "OpenGTS link"
msgstr "OpenGTS 連結"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1615
msgid "Overland link"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1619
msgid "Locus Map link"
msgstr "Locus Map 連結"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1623
msgid "HTTP GET link"
msgstr "HTTP GET 連結"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1731
msgid "The session you want to delete does not exist"
msgstr "欲刪除的追蹤任務不存在"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1733
msgid "Failed to delete session"
msgstr "刪除追追蹤任務失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1737
msgid "Failed to contact server to delete session"
msgstr "無法連結至伺服器以刪除追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1752
msgid "Device '{d}' of session '{s}' has been deleted"
msgstr "追蹤任務 '{d}' 中的裝置 '{s}' 已刪除"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1754
msgid "Failed to delete device '{d}' of session '{s}'"
msgstr "追蹤任務 '{d}' 中的裝置 '{s}' 刪除失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1758
msgid "Failed to contact server to delete device"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1809
msgid "Impossible to rename session"
msgstr "無法重新命名追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1813
msgid "Failed to contact server to rename session"
msgstr "無法連結至伺服器以重新命名追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1854
msgid "Impossible to rename device"
msgstr "偌法重新命名裝置"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1858
msgid "Failed to contact server to rename device"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1920
msgid "Impossible to set device alias for {n}"
msgstr "無法設定裝置 {n} 的綽號"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1924
msgid "Failed to contact server to set device alias"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1984
msgid "Device already exists in target session"
msgstr "裝置已存在於目標追蹤任務中"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1986
msgid "Impossible to move device to another session"
msgstr "無法移動裝置至其他追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:1990
msgid "Failed to contact server to move device"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2054
msgid "Failed to contact server to get sessions"
msgstr "無法連線伺服器，無法獲取追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2478
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2503
msgid "Stats of all points"
msgstr "全部記錄點的統計"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2501
msgid "Stats of filtered points"
msgstr "篩選點的統計"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2730
msgid "Device's color successfully changed"
msgstr "成功變更裝置色彩"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2732
msgid "Failed to save device's color"
msgstr "儲存裝置色彩失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2736
msgid "Failed to contact server to change device's color"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2804
msgid "Geo link to open position in other app/software"
msgstr "產生其他軟體可使用地理資訊的連結"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2808
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2810
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2812
msgid "Get driving direction to this device with {s}"
msgstr "得到開車到達此裝置的 {s} 導航"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2817
msgid "Set device shape"
msgstr "設定裝置圖標形狀"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2819
msgid "Round"
msgstr "圓形"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2820
msgid "Square"
msgstr "方形"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2821
msgid "Triangle"
msgstr "三角形"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2825
msgid "Delete this device"
msgstr "刪除本裝置"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2827
msgid "Rename this device"
msgstr "重新命名本裝置"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2833
msgid "Move to another session"
msgstr "變更至其他追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2836
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:54
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2853
msgid "Device geofencing zones"
msgstr "裝置的地理圍欄區域"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2857
msgid "Zoom on geofencing area, then set values, then validate."
msgstr "快速移動到地理圍欄區域，設定數值，啟用。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2858
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2918
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4524
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4541
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4633
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4652
msgid "Nextcloud notification"
msgstr "Nextcloud通知"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2860
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2920
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4525
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4542
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4634
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4654
msgid "Email notification"
msgstr "電子郵件通知"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2864
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2924
msgid "An empty value means the session owner's email address."
msgstr "空白代表追蹤任務擁有者的電子信箱"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2865
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2925
msgid "You can put multiple addresses separated by comas (,)."
msgstr "可輸入多個位址，以逗號 (,) 分開。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2866
msgid "HTTP address to request when entering (\"%loc\" will be replaced by \"latitude:longitude\")"
msgstr "當靠近時，HTTP 請求的網址。(\"%lo\"將被\"經度:緯度\"取代)"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2867
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2871
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2927
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2931
msgid "Use POST method"
msgstr "使用 POST 方法"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2870
msgid "HTTP address to request when leaving (\"%loc\" will be replaced by \"latitude:longitude\")"
msgstr "當遠離時，HTTP 請求的網址。(\"%lo\"將被\"經度:緯度\"取代)"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2874
msgid "Geofencing zone coordinates"
msgstr "地理圍欄區域座標"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2874
msgid "leave blank to use current map bounds"
msgstr "空白代表使用目前地圖界線"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2876
msgid "North"
msgstr "北"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2878
msgid "South"
msgstr "南"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2882
msgid "Set North/East corner by clicking on the map"
msgstr "點選圖上位置設定西北角落界限"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2883
msgid "Set N/E"
msgstr "設定西北"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2885
msgid "Set South/West corner by clicking on the map"
msgstr "點選圖上位置設定東南角落界限"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2886
msgid "Set S/W"
msgstr "設定東南"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2890
msgid "East"
msgstr "東"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2892
msgid "West"
msgstr "西"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2895
msgid "Fence name"
msgstr "圍欄名稱"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2896
msgid "Use current map view as geofencing zone"
msgstr "使用目前檢視的地圖做為地理圍欄區域"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2897
msgid "Add zone"
msgstr "新增區域"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2903
msgid "Device proximity notifications"
msgstr "裝置近接警告通知"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2907
msgid "Select a session, a device name and a distance, set the notification settings, then validate."
msgstr "選擇1個追蹤任務、裝置名稱、距離、設定提示，再啟動。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2908
msgid "You will be notified when distance between devices gets bigger than high limit or smaller than low limit."
msgstr "當裝置間距離大於長距離限制，或小於短距離限制時，你會收到通知。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2909
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:499
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:517
msgid "Session"
msgstr "追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2911
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:220
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:504
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:522
msgid "Device name"
msgstr "裝置名稱"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2912
msgid "Low distance limit"
msgstr "短距離限制"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2914
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2917
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:87
msgid "meters"
msgstr "公尺"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2915
msgid "High distance limit"
msgstr "長距離限制"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2926
msgid "HTTP address to request when devices get close"
msgstr "當裝置靠近時，HTTP 請求的網址。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2930
msgid "HTTP address to request when devices get far"
msgstr "當裝置遠離時，HTTP 請求的網址。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2935
msgid "Add proximity notification"
msgstr "新增近接警告通知"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2950
msgid "Toggle lines"
msgstr "軌跡線開關"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2958
msgid "Follow this device (autozoom)"
msgstr "跟隨裝置(自動縮放)"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2970
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:2977
msgid "Center map on device"
msgstr "地圖依裝置置中"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3381
msgid "The point you want to edit does not exist or you're not allowed to edit it"
msgstr "編輯的地點不存在，或無權限編輯。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3385
msgid "Failed to contact server to edit point"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3492
msgid "The point you want to delete does not exist or you're not allowed to delete it"
msgstr "刪除的地點不存在，或無權限編輯。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3496
msgid "Failed to contact server to delete point"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3591
msgid "Impossible to add this point"
msgstr "無法新增記錄點"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3593
msgid "User quota was reached"
msgstr "已達到使用者配額"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3597
msgid "Failed to contact server to add point"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3732
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3740
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3825
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:29
msgid "Precision"
msgstr "精確度"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3746
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3837
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:52
msgid "Bearing"
msgstr "方位"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3758
msgid "lat : lng"
msgstr "經度 : 緯度"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3762
msgid "DMS coords"
msgstr "DMS 座標"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3816
msgid "Distance"
msgstr "距離"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:3981
msgid "Impossible to zoom, there is no point to zoom on for this session"
msgstr "無法縮放，追蹤任務中庶記錄點可供縮放。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4015
msgid "File extension must be '.gpx', '.kml' or '.json' to be imported"
msgstr "匯入檔案副檔名必須是'.gpx'、 '.kml' 或 '.json'"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4027
msgid "Failed to create imported session"
msgstr "建立匯入的追蹤任務失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4030
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4035
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4040
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4045
msgid "Failed to import session"
msgstr "匯入追蹤任務失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4031
msgid "File is not readable"
msgstr "檔案不可讀"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4036
msgid "File does not exist"
msgstr "檔案不存在"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4041
msgid "Malformed XML file"
msgstr "XML檔案內容不正確"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4046
msgid "There is no device to import in submitted file"
msgstr "上傳檔案中無裝置可供匯入"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4051
msgid "Failed to contact server to import session"
msgstr "無法連線伺服器，無法匯入追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4069
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4074
msgid "Session successfully exported in"
msgstr "追蹤任務成功匯出在"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4078
msgid "Failed to export session"
msgstr "匯出追蹤任務失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4082
msgid "Failed to contact server to export session"
msgstr "無法連線伺服器，追蹤任務匯出失敗。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4109
msgid "Failed to contact server to log position"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4192
msgid "Impossible to zoom, there is no point to zoom on for this device"
msgstr "無法縮放，裝置上無記錄點可縮放。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4303
msgid "'{n}' is already reserved"
msgstr "'{n}' 已被保留"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4305
msgid "Failed to reserve '{n}'"
msgstr "保留 '{n}'失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4309
msgid "Failed to contact server to reserve device name"
msgstr "無法連線伺服器，保留 '{n}'失敗。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4334
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4337
msgid "Failed to delete reserved name"
msgstr "刪除保留 '{n}'失敗。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4335
msgid "This device does not exist"
msgstr "裝置不存在"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4338
msgid "This device name is not reserved, please reload this page"
msgstr "此裝置名稱尚未被保留，請重載入目前頁面。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4342
msgid "Failed to contact server to delete reserved name"
msgstr "無法連線伺服器，刪除保留 '{n}'失敗。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4356
msgid "User does not exist"
msgstr "使用者不存在"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4358
msgid "Failed to add user share"
msgstr "新增分享失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4362
msgid "Failed to contact server to add user share"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4372
msgid "Shared with {u}"
msgstr "與 {u} 分享"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4391
msgid "Failed to delete user share"
msgstr "刪除分享失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4395
msgid "Failed to contact server to delete user share"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4408
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4427
msgid "Public share has been successfully modified"
msgstr "成功修改公開分享"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4410
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4429
msgid "Failed to modify public share"
msgstr "修改公開分享失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4414
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4433
msgid "Failed to contact server to modify public share"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4446
msgid "Device name restriction has been successfully set"
msgstr "裝置名稱限制設定成功"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4448
msgid "Failed to set public share device name restriction"
msgstr "裝置名稱限制公開分享設定失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4452
msgid "Failed to contact server to set public share device name restriction"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4482
msgid "Warning : User email and server admin email must be set to receive geofencing alerts."
msgstr "警告：必需先設定使用者及伺服器管理員的電子郵件信箱，才能接收地理圍欄警報。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4485
msgid "Failed to add geofencing zone"
msgstr "新增地理圍欄區域失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4489
msgid "Failed to contact server to add geofencing zone"
msgstr "無法連線伺服器，新增地理圍欄區域失敗。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4504
msgid "URL to request when entering"
msgstr "進入時打開的網址"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4508
msgid "URL to request when leaving"
msgstr "離開時打開的網址"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4511
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4515
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4617
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4621
msgid "no"
msgstr "否"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4513
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4517
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4619
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4623
msgid "yes"
msgstr "是"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4527
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4544
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4636
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4657
msgid "Email address(es)"
msgstr "電子郵件信箱"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4527
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4545
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4636
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4657
msgid "account mail address"
msgstr "帳戶電子郵件信箱"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4565
msgid "Failed to delete geofencing zone"
msgstr "刪除地理圍欄區域失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4569
msgid "Failed to contact server to delete geofencing zone"
msgstr "無法連線伺服器，刪除地理圍欄區域失敗。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4594
msgid "Warning : User email and server admin email must be set to receive proximity alerts."
msgstr "警告：必需先設定使用者及伺服器管理員的電子郵件信箱，才能接收近接警報。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4597
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4600
msgid "Failed to add proximity alert"
msgstr "新增近接警報失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4598
msgid "Device or session does not exist"
msgstr "裝置或追蹤任務不存在"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4604
msgid "Failed to contact server to add proximity alert"
msgstr "無法連線伺服器，新增近接警報失敗。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4628
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4645
msgid "URL to request when devices get close"
msgstr "裝置接近時打開的網址"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4631
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4649
msgid "URL to request when devices get far"
msgstr "裝置遠離時打開的網址"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4638
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4660
msgid "Low distance limit : {nbmeters}m"
msgstr "短距離限制：{nbmeters}公尺"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4639
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4662
msgid "High distance limit : {nbmeters}m"
msgstr "長距離限制：{nbmeters}公尺"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4682
msgid "Failed to delete proximity alert"
msgstr "刪除近接警報失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4686
msgid "Failed to contact server to delete proximity alert"
msgstr "無法連線伺服器，刪除近接警報失敗。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4699
msgid "Failed to add public share"
msgstr "新增公開分享失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4703
msgid "Failed to contact server to add public share"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4756
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:538
msgid "No filters"
msgstr "無篩選條件"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4774
msgid "Failed to delete public share"
msgstr "刪除公開分享失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4778
msgid "Failed to contact server to delete public share"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4816
msgid "Failed to contact server to get user list"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4858
msgid "device name"
msgstr "裝置名稱"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4859
msgid "distance (km)"
msgstr "距離(公里)"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4860
msgid "duration"
msgstr "延時"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4861
msgid "#points"
msgstr "#個點"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4862
msgid "avg speed (km/h)"
msgstr "平均速度(km/h)"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4863
msgid "max speed (km/h)"
msgstr "最大速度(km/h)"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4933
msgid "years"
msgstr "年"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4936
msgid "days"
msgstr "天"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4991
msgid "OpenGTS compatible logger"
msgstr "OpenGTS相容記錄程式"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4993
msgid "the browser"
msgstr "瀏覽器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4994
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:222
msgid "Log my position in this session"
msgstr "在追蹤任務中記錄我的位置"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4995
msgid "Visit this link with a web browser and check \"{loglabel}\"."
msgstr "以瀏覽器訪問下列連結，勾選\"{loglabel}\""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:4998
msgid "Configure {loggingApp} for logging to session '{sessionName}'"
msgstr "登入追蹤任務'{sessionName}'的配置{loggingApp}"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5239
msgid "Are you sure you want to delete the session {session} ?"
msgstr "確認要刪除追蹤任務{session}?"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5297
msgid "Choose auto export target path"
msgstr "選擇自動匯出路徑"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5473
msgid "Select storage location for '{fname}'"
msgstr "選擇'{fname}'的儲存位置"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5637
msgid "Geo QRcode : last position of {dname}"
msgstr "地理QRcode：{dname} 的最後位置"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5815
msgid "Are you sure you want to delete the device {device}?"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5818
msgid "Confirm device deletion"
msgstr "確認刪除追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5865
msgid "Failed to change session lock status"
msgstr "變更追蹤任務鎖定狀態失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5887
msgid "Failed to toggle session public status, session does not exist"
msgstr "變更追蹤任務公開狀態失敗，追蹤任務不存在。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5891
msgid "Failed to contact server to toggle session public status"
msgstr "無法連線伺服器，無法變更追蹤任務公開狀態"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5952
msgid "Failed to set device shape"
msgstr "設定裝置形狀失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5956
msgid "Failed to contact server to set device shape"
msgstr "無法連線伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5973
msgid "Failed to set session auto export value"
msgstr "追蹤任務自動匯出設定失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5974
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5997
msgid "session does not exist"
msgstr "追蹤任務不存在"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5979
msgid "Failed to contact server to set session auto export value"
msgstr "無法連線伺服器，無法設定追蹤任務自動匯出"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:5996
msgid "Failed to set session auto purge value"
msgstr "設定追蹤任務自動清除失敗"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:6002
msgid "Failed to contact server to set session auto purge value"
msgstr "無法連線伺服器，無法設定追蹤任務自動清除"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/phonetrack.js:6676
msgid "Close elevation chart"
msgstr "關閉高程圖"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/tileServers.js:150
msgid "ESRI topo with relief"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/tileServers.js:186
msgid "Stadia Alidade satellite"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/tileServers.js:222
msgid "WaterColor"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/tileServers.js:264
msgid "Streets"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/tileServers.js:272
msgid "Satellite"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/tileServers.js:280
msgid "Outdoor"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/tileServers.js:296
msgid "Dark"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:180
msgid "No elevation data"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:233
msgid "No speed data"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:436
msgid "GPS speed"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:438
msgid "Heart rate"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:440
msgid "Temperature"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:442
msgid "Traveled distance (device)"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:450
msgid "bpm"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:543
msgid "Min date: {value}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:547
msgid "Max date: {value}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:551
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:555
msgid "Min altitude: {value}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:559
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:563
msgid "Min accuracy: {value}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:567
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:571
msgid "Min speed: {value}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:574
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:577
msgid "Min satellites: {value}"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:580
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:583
msgid "Min bearing: {value} °"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:586
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/src/utils.js:589
msgid "Min batterylevel: {value} %"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:5
msgid "Main tab"
msgstr "主頁面"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:16
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:272
msgid "Settings and extra actions"
msgstr "設定及其他動作"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:17
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:738
msgid "About PhoneTrack"
msgstr "關於手機追蹤"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:34
msgid "Import session"
msgstr "匯入追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:38
msgid "Create session"
msgstr "建立追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:45
msgid "New interface (beta)"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:63
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:71
msgid "General"
msgstr "一般設定"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:74
msgid "Refresh each (sec)"
msgstr "重新整理時間間隔(秒)"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:79
msgid "An empty value means no limit"
msgstr "空白欄代表庶限制"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:81
msgid "Max number of points per device to load on refresh"
msgstr "重新整理時每個裝置載入的最大點數"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:82
msgid "points"
msgstr "點"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:84
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:89
msgid "Cutting lines only affects map view and stats table"
msgstr "刪減線條只影響地圖檢視及統計表"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:86
msgid "Minimum distance to cut between two points"
msgstr "2個點間最小記錄距離"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:91
msgid "Minimum time to cut between two points"
msgstr "2個記錄點間最短時間間隔"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:92
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:97
msgid "block logging"
msgstr "停止記錄"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:98
msgid "delete user's oldest point each time a new one is logged"
msgstr "當1個新的點被記錄，覆蓋1個使用者最舊的記錄點。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:99
msgid "delete device's oldest point each time a new one is logged"
msgstr "當1個新的點被記錄，覆蓋1個裝置最舊的記錄點。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:103
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:108
msgid "Auto zoom"
msgstr "自動縮放"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:116
msgid "Show tooltips"
msgstr "顯示詳細資訊"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:120
msgid "Display first letter of device name on last position"
msgstr "在最後位置顯示裝置名稱第一個字母"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:124
msgid "Show direction arrows along lines"
msgstr "在軌跡線上顯示方向箭頭"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:128
msgid "Draw line with color gradient"
msgstr "使用漸層色彩畫線"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:132
msgid "Show distance in tooltips"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:136
msgid "Show accuracy in tooltips"
msgstr "在詳細資訊中顯示準確度"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:140
msgid "Show speed in tooltips"
msgstr "在詳細資訊中顯示速度"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:144
msgid "Show bearing in tooltips"
msgstr "在詳細資訊中顯示方位"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:148
msgid "Show satellites in tooltips"
msgstr "在詳細資訊中顯示衛星"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:152
msgid "Show battery level in tooltips"
msgstr "在詳細資訊中顯示電量"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:156
msgid "Show elevation in tooltips"
msgstr "在詳細資訊中顯示爬升"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:160
msgid "Show user-agent in tooltips"
msgstr "在詳細資訊中顯示記錄程式-版本"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:164
msgid "Make points draggable in edition mode"
msgstr "使記錄點在編輯模式中可拖放"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:168
msgid "Show accuracy circle on hover"
msgstr "顯示準確度範圍圓圈"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:177
msgid "Point radius"
msgstr "記錄點大小"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:182
msgid "Points and lines opacity"
msgstr "透明度"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:187
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:189
msgid "bright"
msgstr "亮度"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:190
msgid "pastel"
msgstr "粉彩"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:191
msgid "dark"
msgstr "暗黑"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:197
msgid "Show lines in public pages"
msgstr "在公開頁面顯示軌跡線"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:199
msgid "reload page to make changes effective"
msgstr "重整頁面，使變更生效。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:203
msgid "File export"
msgstr "檔案匯出"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:206
msgid "Auto export path"
msgstr "自動匯出路徑"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:212
msgid "Export one file per device"
msgstr "1個裝置匯出1個檔案"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:227
msgid "Tracking sessions"
msgstr "追蹤任務"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:277
msgid "Custom tile servers"
msgstr "自定圖磚伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:280
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:320
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:359
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:402
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:447
msgid "Server name"
msgstr "伺服器名稱"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:281
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:321
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:360
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:403
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:448
msgid "For example : my custom server"
msgstr "例：帥帥伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:283
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:405
msgid "For example : http://tile.server.org/cycle/{z}/{x}/{y}.png"
msgstr "例 : http://tile.server.org/cycle/{z}/{x}/{y}.png"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:284
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:363
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:406
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:451
msgid "Min zoom (1-20)"
msgstr "縮放下限 (1-20)"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:286
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:365
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:408
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:453
msgid "Max zoom (1-20)"
msgstr "最大縮放(1-20)"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:291
msgid "Your tile servers"
msgstr "圖磚伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:317
msgid "Custom mapbox tile servers"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:322
msgid "Style.json url"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:323
msgid "For example : mapbox://styles/mapbox/bright-v8 or https://your.openmaptiles.server:PORT/styles/osm-bright/style.json"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:324
msgid "Access token (API key)"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:329
msgid "Your mapbox tile servers"
msgstr ""

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:356
msgid "Custom overlay tile servers"
msgstr "自訂圖層圖磚伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:361
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:404
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:449
msgid "Server url"
msgstr "伺服器網址"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:362
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:450
msgid "For example : http://overlay.server.org/cycle/{z}/{x}/{y}.png"
msgstr "例 : http://overlay.server.org/cycle/{z}/{x}/{y}.png"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:367
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:455
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:369
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:457
msgid "Opacity (0.0-1.0)"
msgstr "透明度 (0.0-1.0)"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:374
msgid "Your overlay tile servers"
msgstr "圖層圖磚伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:399
msgid "Custom WMS tile servers"
msgstr "自訂WMS圖磚伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:410
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:459
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:412
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:461
msgid "WMS version"
msgstr "WMS版本"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:414
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:463
msgid "Layers to display"
msgstr "顯示的圖層"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:419
msgid "Your WMS tile servers"
msgstr "WMS圖磚伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:444
msgid "Custom WMS overlay servers"
msgstr "自訂WMS圖層伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:468
msgid "Your WMS overlay tile servers"
msgstr "WMS圖層圖磚伺服器"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:503
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:521
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:505
msgid "Add a point"
msgstr "新增記錄點"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:506
msgid "Now, click on the map to add a point (if session is not activated, you won't see added point)"
msgstr "在地圖上點選以新增記錄點(如果追蹤任務未啟動，將無法新增記錄點)"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:507
msgid "Cancel add point"
msgstr "取消新增記錄點"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:512
msgid "Delete multiple points"
msgstr "刪除多個記錄點"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:515
msgid "Choose a session, a device and adjust the filters. All displayed points for selected device will be deleted. An empty device name selects them all."
msgstr "選擇追蹤任務、裝置、過濾器。顯示中的裝置記錄點將被全部刪除。裝置選單空白代表全選。"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:523
msgid "Delete points"
msgstr "刪除記錄點"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:524
msgid "Delete only visible points"
msgstr "只刪除可見的記錄點"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:530
msgid "Filter points"
msgstr "記錄點的篩選"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:537
msgid "Apply filters"
msgstr "應用篩選條件"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:542
msgid "Begin date"
msgstr "開始日期"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:549
#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:567
msgid "today"
msgstr "今天"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:554
msgid "Begin time"
msgstr "開始時間"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:560
msgid "End date"
msgstr "終止日期"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:572
msgid "End time"
msgstr "結束時間"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:579
msgid "Min-- and Max--"
msgstr "最小--及最大--"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:582
msgid "Min++ and Max++"
msgstr "最小++及最大++"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:586
msgid "Last day:hour:min"
msgstr "最近記錄 日:時:分"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:593
msgid "Minimum accuracy"
msgstr "最小準確度"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:601
msgid "Maximum accuracy"
msgstr "最大準確度"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:625
msgid "Minimum battery level"
msgstr "最小電量"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:633
msgid "Maximum battery level"
msgstr "最大電量"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:641
msgid "Minimum speed"
msgstr "最小速度"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:657
msgid "Minimum bearing"
msgstr "最小方位"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:665
msgid "Maximum bearing"
msgstr "最大方位"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:691
msgid "bookmark name"
msgstr "書籤名稱"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:693
msgid "Save filter bookmark"
msgstr "儲存篩選的書籤"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:726
msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:730
msgid "Show stats"
msgstr "顯示統計資料"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:740
msgid "Shortcuts"
msgstr "捷徑"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:742
msgid "Toggle sidebar"
msgstr "側邊欄開關"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:746
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:754
msgid "Source management"
msgstr "資源管理"

#: /home/julien/html/dev/server/apps-extra/phonetrack/templates/maincontent.php:768
msgid "Authors"
msgstr "作者"

